【雷霆一七】元朗淫竇重口味 4人妖serve客

【雷霆一七】元朗淫竇重口味 4人妖serve客

【9:30】新增內容

警方凌晨在元朗進行聯合掃黃行動，在安寧路5至9號安榮樓，拘捕10多名泰國及內地女子，其中包括4名泰籍人妖，帶返警署調查。

新界北總區重案組根據線報及經深入調查後，今日凌晨約零時展開一項代號「雷霆一七」的掃黃行動，突擊搜查多個位於元朗安寧路一帶的單位，共拘捕五名持護照外籍女子、七名持雙程證內地女子、四名持護照外籍男子(案中被捕人妖)，涉嫌「違反逗留條件」及一名三十六歲姓胡本地男子為「被通緝人士」。

警員在行動中撿走大量寫有「新到美女」、「新到東歐美女」的廣告紙牌、毛巾、避孕套、漱口水及潤滑劑等。所有被捕人士現正被扣留調查。

街邊有麗人 行前來「是否 想幫襯？」

獨身都想肌膚之親

入到警署唔知仲有無事

見到個topic,腦內即刻諗起鋼琴前奏...

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

韓妹就放蛇歎完先捉
人妖就直接掃黃

絕望事實 是有鳩的妖魔卻扮女郎

身體卻很誠實

唔知差人放蛇有冇享受過人妖服務

碌鳩已漸痕

大蛇上次中大伏 掃撚哂你班仆街

銀行提現金

1000蚊

呢兩幢嘢, 不嬲都係多人妖.

打左格 都成個男人款
點HI得樂呀

我說有事忙 我說有事忙

逃亡還被搶
一 千 蚊

想阻止這一趟 但是但是
被佢攻擊菊花我淚兩行

未必係爆菊
可能係咖喱腸呢 你出腸